點解巴爾有能力幹半島但Carry唔到皇馬？

因為曹永廉係守門員

高汁

OK U WIN 我笑左

移動唔到囉

因為有佢carry

點會carry唔到 上季歐聯決賽先入利記兩粒